香港行緊烏克蘭條路

一開始和平示威 百萬人上街
黑警打人 失去人性 傷害市民
以家話有緊急法 同佢地當時一樣

劇透：

我地要堅持 因為我地最後會贏

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔好意思, 借post
<反送中>大家圍爐, 冷靜思考一吓下一步方向

aggger

會戰勝歸來

要贏就要堅持

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
九月一入機場

民主會戰勝歸來

烏克蘭贏係因為最後升級到出SHOTGUN

香港會唔會先？

老實講
我好希望香港會自己創造嚟緊個part
唔洗靠行佢地條路先贏

香港人團結一致!堅持到底

巴打，你頭2句非常有用。
831 901

Push

林鄭其實係咪有心推港獨？

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十去維園
九月一入機場

佢當年有參加學運
睇嚟佢初心未改

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場

push，向歷史借鑒

港毒之母

終於快過呂巴

無錯 大家要堅持

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

大家要堅持住 我地一定會贏

雖然唔知要失去幾多先會勝利
但依家放棄一定係輸

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你劇透 香港人 加油啦

冇錯

我都覺
個情況同烏克蘭個陣愈黎愈似
但烏克蘭死咗好多人

千祈唔好神化成件事
烏克蘭後面冇大佬
香港後面有中共同解放軍

香港同烏克蘭唔同
一黎佢本身係個獨立國家
二黎唔夠勇武

不過香港人仲進化緊
而且make嘅noise大好多

仆街正想講同一樣野

一定要守落去
中國人唔係個個都盲晒

榮耀歸於香港 榮耀歸於英雄
光復香港 時代革命

唔好再吹烏克蘭喇

人地有退休軍人 你有條春？

點解唔可以行一條自己的路
淨係經濟地位 烏克蘭都同香港無得比啦

市民出short gun?

612 721 811

堅持 團結

點解張gif會有聲嘅

但我唔想死百幾個手足

希望劇透唔會死XX...

贏唔贏我唔知但唔堅持就輸實

相約煲底

好啦，緊急法啦，我諗重勁過六七暴動.....

記得save 晒所有資料，send 出外國，唔係比人關埋門屠城都冇人知！

一定會贏

堅持必勝
剛剛先開第一炮真槍
局勢越來越明朗 佢地開始無招架啦

罷工都搞唔成

堅持

發展落去, 隨時係烏克蘭番版.....不過最後勝利者未知..我比較傾向係會雙輸或三輸....

人地會全國罷工
香港罷個一日已經有人屌晒鬼

點解要等林鄭應？直接截住佢問啦。

烏克蘭示威會搞嗰個總統

唔係想潑冷水但...假設行烏克蘭條路，打爆香港警察，獲取武力，推翻香港政府。之後中國一定會出兵收返香港，冇外國幫助嘅情況下香港咁細地方咁少人點同解放軍打？

人地個總統會走佬
林鄭咁撚厚面皮點會認輸呀

No，人哋烏克籣只係得50%嘅人支持，我哋有幾多人支持緊我哋？

堅持住

大家努力

光復香港 時代革命

烏克蘭勁好多

唔係要堅持，要升級呀。

推

有聲

Hope so

烏克蘭for reference only
好難話跟著佢做就贏

可以參考，但完全唔係烏克蘭條路

我鐘意你個劇透

緊急法我覺得係靠嚇，因為冇咩用

烏克蘭行緊急法之後更加多人抗爭 , 而且因為工都返唔到 , 大家就更專心抗爭

人地會殺警 呢到狗都無人敢殺

我哋都是同路人！

唔可以犯五年前的錯
不割蓆，不指責
信任隊友

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

推
我哋今次唔可以輸

頂住啊手足

似姐，但係我地贏既個一刻，可能唔洗贏，中共就可能派軍隊入黎。唉
所以到咁既地步就要諗之後有咩路好走。

睇黎就快贏

堅持到底 就是勝利

（成功之路）快3個月，我地只去到階段七。

條路去到第7就END

手指短禁錯負評 幫推補救

頂埋佢

樓上有巴打講得好啱，香港同烏克蘭戰況好類似，但係烏克蘭同香港唔同ge係人地係一個主權國家，有自己軍隊，政府係有權同俄羅斯say no，而香港係面對一個傀儡政府，面對ge係世界最大ge黨 - 中國共產黨，我只能夠講一句香港人真係唔好太樂觀。

加上示威者方面，香港人太有錢，同埋太懂得爲他人著想，有時候抗爭會有好多負擔，總係有一種去唔到好盡ge感覺，已經唔講烏克蘭示威者係有退伍軍人同軍隊變節先可以取得成功。

不過我覺得香港人都唔好太悲觀，只要我地只要做最壞ge打算，抗爭做到最好就可以了。

一早講好解放軍一出就大家返屋企等攬炒

但係烏克蘭出左實彈 死左100幾人
一但香港政府真係攬炒 真係出實彈
香港人有無能力真係武裝革命？

只要我地團結一心，真香港人一定可以戰勝歸來。香港人加油
光復香港
時代革命
受到壓迫唔好驚唔好後退，真香港人係寧化飛灰，不作浮塵。
如果屈服後係要卑躬屈膝咁生存下去，何不引刀一快，起碼犧牲得光榮同無愧於天地同自己。
香港人加油
五大訴求
缺一不可
寧投熊熊烈火，光盡而滅；不伴寂寂朽木，默然同腐。

冇絕對formula同劇本, 但一樣係要有贏嘅決心.
希望香港人唔好放棄

烏克蘭同香港各有各難處 , 烏克蘭當時有30%人係親俄(可能唔止) , 防暴隊 99%親俄 , 當時一樣好難打

仲有政府搵流氓無差別打人，真係一9樣

雖然佢地係贏咗，但烏克蘭依家仲亂緊，所以我地一定要諗好推翻咗政權之後要點做

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

堅持呀手足

加油！

差一樣野
軍隊支持

堅持下去一定會贏 就算去到盡都係攬炒啫

打得就有聯合國維和部隊

到時可以明正言順講香港獨立啦 仲五大訴求

極權手法仲有啲乜嘢丫
咪又係嗰啲

push 9.2

界限街以北係克里米亞?

唉
We have no stake
有咩出路

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

Add oil

無錯 我哋唔使亦唔需要做人地嘅2.0
以香港人嘅聰明才智一定掂㗎

榮耀歸於英雄

推！

推 各位一齊撐落去

八月三十去維園
九月一入機場

push

遮打花園
我打錯
自

支持

推！！

香港人加油!!!!

唔停得

唔好 呀
人地 最後有武裝部隊幫，話 攻入去，總統先走佬

828 metoo 集會
831 民陣遊行

烏克蘭最後死左125人，隔一年內戰死6000

加油！
黎明之前係最撚黑暗
我地依家就面對緊最黑暗嘅時間
但只要堅持
我地一定會睇到黎明

支持正能量post
我地心急等緊緊急法
因為向劇本行前多一步

一定要堅持，直到勝利。
宜家停，我哋嘅香港將永無翻身

真，大家可以去睇下

真槍實彈

可失望，不可絕望。

只要尚存一息，一齊奮力向上。

Netfilx 同野拍得太唯美... 事實死咗成百人

人權組織宣佈在佔領為期93天中，示威鎮暴已造成至少125人死亡，1890多人受傷，還有65人失蹤。(wiki)

香港人有可以為自由犧牲既準備未？
如果冇就睇完winter on fire返房打下飛機算了，
繼續做蟻民，你地唔值得擁有自由！！

堅持！光復香港 時代革命！

好！堅持呀！做到呀！

我都信架！成功在望！

鑑古知今
不過未贏，輸緊5:0
有啲希望咁

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

証明俄共同中共都為左保權唔當平民係人

岩呀！一定要堅持，繼續去！

最驚陶傑開口中 10月1前林鄭下台消左一半民怨
香港一日唔獨立 中共依舊搞9香港 你我一日都唔得閑呀！！！

光復香港
時代革命

咁樣應該好快就有反蒙面法

香港人撐住啊

但好多人唔撐

堅持落去

最後都係要靠美帝

好似係西部地區先宣佈自治，最後克里米亞自己公投入俄

有冇得諗？沙田定黃大仙做自治政府先好？

仲有退伍軍人訓練

pish

一定要贏呀！

香港有無可能有狗幫手

鳩硬sir做網絡軍師

俄羅斯唔係咩 佢個總統都係着草去嗰度

大陸被威權拿槍鎮壓住，如果香港揭竿而起⋯⋯

其實林鄭話捉到直到無為止，打消耗戰，
其實示威者真係捉一個就少一個，遲早有日會無哂，
或者愈變愈少其他都無心戀戰。相反popo一樣都係咁多，
長久落去，就變返5年前既結局。

香港人加油

頂住呀各位手足，我哋一定會贏！堅持同堅定就係我哋嘅必勝法

香港人行唔到烏克蘭條路
因為香港人奴性重又有潔癖
最重要嘅係信念唔夠堅定

知唔知點解黑警打人打得咁凶狠？
因為佢哋堅信自己做嘅嘢係正確
就算打死你都係冇錯

相反抗爭者嘅信念完全唔夠堅定
你有冇見過被抗爭者打嘅人需要住院？
冇
因為抗爭的優先次序排到好後
覺得壓迫和阻礙抗爭都係好小事
好多嘢都比抗爭重要
例如前途、形象、別人嘅生命和感受

加油！唔要再有人被捕 受傷

升級

堅持

達至最終勝利

p

我搵咗條片好耐
有冇返條link

我地要堅持 我要班狗同烏克蘭警察一樣跪地求饒

烏克蘭班舉手機器仲通過埋一堆痴鳩線法律, 包括高官同佢地D家屬可以任意殺人無罪, 痴鳩線

香港場杖難打好多
大家唔好鬆懈

自由仍是會開花

今次點都好，都一定要支持

加油呀大家

我地最後會贏

好撚大盤棋

畜龍衝時，一二一二會死

一個不能少

還記得當日睇住新聞直播，軍隊開火，烏克蘭人一個個訓低的畫面，香港人做唔做到咁勇武，唔好話死，你叫罷日工都冇人理，民主係唔會自動送上門，你付唔出代價，就唔佩得到

add oil

光復香港，時代革命

其實真係一撚模一樣

贏

最重要大家堅持 冇放棄！一定羸呀屌你老尾！

應該話我地冇得唔堅持

D 狗要調轉頭咬政府, 呢點......我有保留

可唔可以跳過有手足死個part

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

係香港政府行緊烏克蘭前政府條路
講到一舊舊
香港人既抗爭手法同烏克蘭根本就兩個唔同方向

似呀，但香港人出黎既有冇死既覺悟先？要好多人都有死既覺悟，因為最後係對解放軍

世界大戰黎喎，你真係覺得外國會為香港打ww3?而家一打中國一定用核武，除時變左人類滅亡

願榮耀歸於汝等義民

世事其實冇一定絕對係點

係，會死人。
但亦唔好睇少Ｄ老人家。

本死心態其實有
都係希望光復後
你地管理好香港

打俄羅斯就唔會WW3？
中國唔驚？

而家打緊俄國咩？

睇左winter on fire..佢地有段時間政府禁止D人戴頭盔面罩，但佢地轉左戴個煲係頭,戴D舞會面具出街(覺得幾好!!)
依家香港D官好似都講緊禁..
大家堅持呀!!!!!!!!!!!!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

堅持！揸緊政府春袋！

想知佢地贏左之後 俾人拉左果d點
如果贏左有冇人會救被捕人士